究竟好好運快餐係執笠定搬舖?

搞到我都好想去試...香港好既茶記賣少見少...一日都係啲人成日幫親藍店連鎖冰室...

而家就嚟貓哭老鼠!

但係而家要晨咁早排隊,.值唔值先?

唔係話沙嗲牛肉麵好食咩？

值

吹奏佢啲沙嗲牛好鬼正吖嘛
想食但條隊咁痴撚線

為沙嗲牛就唔多值啦…

沙嗲牛吹大晒

好好食喎 邊到吹大左？？